非禮，你點睇

最近睇新聞，成日睇到有關非禮案件。
如果受害人係至親，你哋又會點？